強烈建議政府到時公佈所有拎左$2000既人既名單

真係好想知有咩人咁撚窮西又乞衣

1.回憶小子

留名睇開post果個有份

我一早唔夠資格
有資格都唔會去拎

毅進星 $2000

關愛座hunter

唔關連登仔事

應該多撚到眼花

呢幾十萬人拎哂出黎比其他幾百萬人指住黎笑就啱